玩Pokemon masters遇到手足

邊個手足同我一樣改啲咁嘅名

btw請用不推文